譚仔=金，三哥=南宋，丸龜=蒙古

嘩
樓主真係好撚柒尻閪有見地呀

譚仔=魏
三哥=蜀
院龜=晉
南記=吳
星林居之流=徹里吉之類

老納＝狗

KFC = 美帝

咁撚好想像力唔去做作家

聯蒙滅金

丸龜食過一次感到中伏

好像晉同司馬懿一家=垃圾

標準回覆: 老衲係出家人自稱

係老蚋

標準回覆：

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

明朝係乜?

大家樂?